而家係5am, fb ig又死機

外國撚上唔到

10分鐘之前都未死

ig 唔得 fb 得

我兩邊都冇事上到啵